Descargar wiremock standalone de:
http://wiremock.org/docs/running-standalone/

Si la versión de wiremock es diferente de 2.18.0, editar run-9001.bat

run-9001.bat:
	Inicia wiremock en puerto 9001.
	Ejecutarlo antes de ejecutar la aplicación boot.

